究竟約女仔出街應該去邊？

朋友借ac問
最近識咗個絲打,但本身自己只係會行下模型舖,耳機舖同食野加上自己又唔鍾意睇戲.好擔心約佢去街會悶到佢.
想問下有冇餐廳同玩樂活動介紹

時鐘酒店 大家互動實唔會悶

其實主題公園最無敵

第一次出街帶佢去食甜品順便傾下計了解下對方

你個咸濕仔!!!!!

我係對佢有好感嘅(其實唔至好感),但第一次去街就去主題公園,我怕佢會知我係想發展
仲有我好驚海_公園.
細個小學同朋友去哈__嚇到喊
想第一次出街傾多小小自己嘅野,留意多啲佢嘅大小事.再試下去其他地方

我怕佢會覺得我淨係識得食,
好怕無咗佢...我依賴得佢好緊要

照你咁講做乜都唔得 帶佢去lady M食cake啦，港女至愛 啲cake仲有得嗌少甜 等佢覺得你好貼心

如果我想係旺角食咗晚餐先呢？

Lv1 電影丶展覽活動丶去吃下特別d or 出名嘅餐廳（美其名：搵d新嘗試）丶如果你打機勁：可以去打機（玩下跳舞機）

Lv2 去下踩單車丶打羽毛球
兩個人比較一下，又可以增加共有興趣。

Lv3 之後可以去行下山丶溜冰
影相同有機會拖手 我都係咁開始

Lv4 去下自拍館丶跳彈床丶玩逃出
吸引下佢嘅興趣，覺得你多變唔會悶

Lv5去下大陸丶游水
令佢係生命危險之中感覺到你嘅保護

Lv6爆房丶旅遊

長智識.除咗LV5,6其他可以參考一下